====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: atouts  : une économie diversifiée , des aéroports non saturés ,  l ' ouverture sur l ' Afrique ,  l ' étoile des tgv qui permet un fonctionnement en réseau fluide avec le reste du pays .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

